邊度買dyson水貨風扇好？

嗰D，信唔信得過？
求師兄們指點迷津🙇🏻‍♂️

HKTV Mall

我好後悔之前買行貨
貴太多

貴幾多度？

貴20-30%啦
講真正常使用有幾易壞丫，用到咁上下壞左咪換囉，同埋就算要整都唔平

風扇唔係要火牛咩

我而家用緊又冇事
我都係上harrods買直運返香港

黃店
一站式生活電器
MK信和

水貨幾錢？
行貨$2500 HD03

搵最平個間買，用左兩年無問題

唔該🙇🏻‍♂️

貴到仆街

水貨冷暖風機唔好
電流太大用轉插容易接觸不良
太熱個插頭會溶
一係就買英版

多謝提示...

想順便問一問, 知唔知點解amazon au / uk 賣既dyson D人賣既水貨價?? 個價係包左佢要食你一浸水, 再加運費

有冇用家分享好唔好用
本身唔太鐘意開冷氣

dyson 風扇好L易壞 唔好買水貨 我部一買返黎就要去換摸打。 吸塵機就水貨都搏得過